17歲澀谷系辣妹「土豪式炫富」惹熱話！坐勞斯萊斯上學、LV盒裝零用錢？

九十年代在日本掀起一陣流行熱潮的涉谷辣妹文化（ギャル），隨著時代變遷已經慢慢減退。在韓流的影響下，時下的女高中生大多都愛韓系打扮，黝黑皮膚、濃厚妝容配金色捲髮的「辣妹」少之又少。正當大家都認為這股辣妹潮流要沒落時，一位17歲的女高中生竟然不顧他人眼光，以辣妹造型示人而引來班上同學注意，而她的身份還要是一位超級有錢的富家女，一起來看看她的驚人有錢程度吧～

涉谷辣妹這股文化正漸漸沒落，曾有節目拜訪過當年的人氣辣妹，發現當年熱愛辣妹打扮的少女，現在不再熱衷於辣妹打扮，而是回復正常打扮。有些成為美妝KOL，有些已經是一位賢良淑德的媽媽，大家都認為涉谷辣妹文化已成歷史。

但原來直到現時，仍有一班鍾情於當年的辣妹打扮的女生們，仍然以澀谷辣妹打扮示人。最近，日本綜藝節目《ノブナカなんなん?》就訪問了幾位至今仍然堅持以澀谷系辣妹打扮示人的少女，當中引人注目的是一位只有十七歲的女高中生，就讀高中二年級名別染谷莉亞奈的她，因為在上學天仍會以小麥色肌膚、金色捲髮、和留著很浮誇的美甲示人，因而在班上非常顯眼。除了她的打扮外，她的隱藏的驚人家底更是讓人驚訝！

拍攝當天，她被一輛價值4800萬円的勞斯萊斯（港幣約$357萬）接載前來，然後由一位司機為她打開車門，她才步出車廂與眾人打招呼。據知這輛勞斯萊斯就是用來平日是作接載她上學的車，而該輛勞斯萊斯隨後則停在兩棟住宅大廈的中間，原來這都是莉亞奈的爸爸所有的，然後她表示自己的家是在大廈的其中一層，還帶大家參觀她的家。

升降機打開後，出現了一扇充滿氣勢的大門，而門後就是她的家。首先映入眼簾的是一間許滿鞋子的玄關位置，莉亞奈興奮地向大完展示她珍藏的鞋子，其中一對價值17萬7千円（港幣約$13000）的Gucci波鞋是她的最愛，其次是這雙價值12萬7千円（港幣約$9400）的Fendi高跟短靴，原來年紀輕輕的她，擁有的名牌鞋子已經超過八十對！

之後她向主持表示，她與爸爸、媽媽、和妹妹一家四口住在這間約2300平方呎，七間房的屋子裡。她逐一介紹家中的物件與擺設，首先是客廳位置的。她坐著的這張椅子是LV出品的，價值約100萬円（港幣約$7,5000），而這個巴卡拉水晶吊燈則要250萬円（港幣約18,7000）才能買到，而另一邊更有室外和風噴水池，絕不是一般家庭會擁有的東西！

鏡頭一轉到莉亞奈的洗手間，她家中的每個洗手間兩個洗手盤，以大理石造成的浴缸亦非常寬敞，三、四個人浸浴都完全不成問題。

終於到達她的房間了，而莉亞奈的房間則比想像中沒那麼大，但風格就與她非常合襯，床鋪、裝飾等全部都是粉紅色，少女味十足！雖然她的房間面積比想像中「平民」，但其實她房間的吊燈亦要20萬円（港幣約$1,5000）。

之後莉亞奈便帶大家來到她最喜歡的房間，就是在她房間旁邊的獨立卡拉OK房了，這間K房內的設備甚正比外面的K房更要專業！

但這些都不及她家的停車場來得壯觀，她家的停車場放了超過十四部名車，林寶堅尼、法拉利等全部都有，而且都是屬於莉亞奈的家人，而所有車合起來價值有3億円（港幣約2234萬）那麼多！眼前一幕震驚所有主持。

據知年僅17歲的莉亞奈已被《egg》選做它們的專屬模特兒，莉亞奈表平因為自己不想靠「父幹」，所有想以自己能力去賺錢養活自己，正當大家都讚嘆她的想法，認為她是個好孩子時。

攝制隊便留意到她家中的電視機旁邊放有兩個LV盒子，好奇問了一下得知這是她的「零錢BOX」，她表示：「爸爸說必要時可以在這裡拿錢」，她打開盒子，裡面是一疊疊的萬元鈔票，絕對稱不上是零錢啊..

臭雞

收唔收男奴。

收唔收ptbf

老婆

自力更生

有一排睇av 鐘意睇黑辣妹

張雜誌相個look好睇過佢依家澀谷風

Aika

攝制隊便留意到她家中的電視機旁邊放有兩個LV盒子，好奇問了一下得知這是她的「零錢BOX」，她表示：「爸爸說必要時可以在這裡拿錢」，她打開盒子，裡面是一疊疊的萬元鈔票，絕對稱不上是零錢啊..
點解我屋企個零錢box得幾十個一，兩，五毫

養唔養狗
識自己去廁所

黑肉就唔會有黑鮑

在韓流大舉入侵時，仍堅持做自己喜歡的事，
挺身捍衛自己的文化，這點很值得尊敬

p.s.需要私家鴨嗎？我識煮飯同有日本駕照

澀谷黑gal

供樓潮文：辛辛苦苦儲左10萬首期，然後用爸爸的2千萬買左人生既第一套樓

日本有錢人vs中國有錢人

我不想努力了

本身外表唔差

根本係小新入面個小愛嚟

好想屌

習近平都無咁富貴!! 支那又輸!!

有錢有樣

呢個係極少數真係唔使做雞既女人

整到成個 陀地雞咁

咁高調唔會比變態/獵奇/綁架日本仔捉走咩

係日本咁有錢真係最多野玩

樣似架仔 可以做工人

屋企請唔請沙包

爸爸

好乖唔會吠識自己去廁所唔揀飲擇食識奶閪含撚

我可以

我岳父好叻仔

養埋我

不想努力了

堅持本土文化
拒絕垃圾韓流

純粹好奇 間屋大到咁 佢間房又有衣帽間 但點解可以細到咁

好多人唔鐘意間房太大
無安全感

Aika 拍東京熱果陣好慘情

有真人版震棒求收養

隨時行近少少都幾十個黑人保鏢衝出黎捉你雞姦

好鐘意日燒+白虎粉西

二世祖好鐘意話自己唔想靠父幹，但又係父母到拎光環，好似娶左大陸雞姓何個條友咁

睇完之後再睇返自己嗰戶口

D車一地震就玩撚完

人地買起你個屎忽都得
咁都話人雞

呢d姣婆未必比保鏢跟 就就有都可能on9到諗計撇甩佢

Mom

我 我屌

請男奴嗎?

然後她表示自己的家是在大廈的其中一層，還帶大家參觀她的家。

其實講到噤有錢，但係日本都只係住分層單位（2300呎 俾盡都係3000幾萬港紙）
而唔係獨立屋
但行頭（車/名牌衫褲）就充到行一行

反映佢的老豆應該撈偏，
有錢（幾億），但唔會係富豪級數
同埋平日花好多錢嚟充大頭鬼

黑磯先生

求link

點解一定要住獨立屋姐 mansion不知幾好

花你老母

請復興黑Gal同泡泡襪文化

間房咁大把撚咩？公屋思想

ssr首抽
可惜係女
仔既話全日本啲女俾佢中出哂

駛錢

據知這輛勞斯萊斯就是用來平日是作接載她上學的車，而該輛勞斯萊斯隨後則停在兩棟住宅大廈的中間，原來這都是莉亞奈的爸爸所有的

可能人地覺得皇帝都淨係瞓張龍床
間屋細細地（二千幾尺）
有車代吓步（十幾架牛馬）
有少少錢使吓
知足常樂嘛，唔使大富大貴嘅

貧窮限制想像力 我想問點解要兩個洗手盆

然後她表示自己的家是在大廈的其中一層，還帶大家參觀她的家。

其實講到噤有錢，但係日本都只係住分層單位（2300呎 俾盡都係3000幾萬港紙）
而唔係獨立屋
但行頭（車/名牌衫褲）就充到行一行

反映佢的老豆應該撈偏，
有錢（幾億），但唔會係富豪級數
同埋平日駛好多錢嚟充大頭鬼

房大過廳風水唔好

巴打奶完條女可以幫埋佢老豆含撚口爆你？

人哋仲肯堅持做辣妹
反而香港冇晒mk妹了

點解可惜
有塊閪都一樣可以玩架

養唔養狗

岩呀，屌，比返d Lolita妹子我

得香港以前果種MK妺先會著人字拖

有香港家庭零用錢box做對比未？

你去屯元天果邊應該仲有 如果唔係就要等牛丸放監

香港2000幾呎分層單位，係好大

但係日本2000幾呎分層單位，
仲要成家人連工人一齊住就真係‘細細地’
日本稍為有錢的都係住house，有工人同保安

居住情況，係反映一個人的真實財務狀況。

其實整GAL LOOK嘅女多數係本身白雪雪個陣唔靚,所以借GAL LOOK加厚個妝

臭雞留俾我

新聞標題：靠自己努力節衣縮食供樓 籲年輕人努力工作

內文：經父母幫助提供五成首期上車

仔可以中出即飛
女俾人屌永遠係蝕底果個

妻、私はここにいます

係日本做有錢人真係最開心
服務同環境都係頂級享受 但唔使受d缺點

仲堅持做辣妹好勁

我想打‘保鑣’， 但一時諗唔起個‘鑣’字點寫
所以打保安。

呢啲咪係贏在起跑線一出世就有父幹

辣妹我不想努力了

清 人少間屋難執
同上樓單位係天然堡壘黎

需唔需要哆啦A夢
我願意去你屋企

飛去非洲部落同班土著扑嘢仲慘情

爸爸！！！快點收養我

連登仔屌唔到既咪等於雞囉

人地有兩幢樓比你講到赤貧咁
兩幢大廈呀

Your face your fate

篇文唔係話兩棵樓都係佢老豆，只不過自己拎左層自住咩，如果佢想佢成棵樓住晒都得

黑gal真係好撚淫

黒ギャル 配有錢 =無撚敵

夢想老婆

日日俾佢踢春袋

左上好靚

發下夢好啦

左右兩個住宅大廈都係佢地⋯佢地住其中一層姐。
如果得一家三口2300呎夠晒啦，住獨立屋保安差，同埋車都值二千幾萬。
不過連仔眼覺高，周杰倫都可以俾連仔睇做人生失敗組⋯

請唔請攬枕

2幢樓都係佢老豆

G q

佢攞盒入面嘅零用錢，應該可以二百個基佬屌爆你菊花，著老人屎片瀨住咁行路

aika

肥打係咪肥矮柒毒？

養唔養狗呀 我吠得好神似架 吠吠！

點解香港冇呢啲節目？

巴打係咪肥矮柒毒？

你講到佢只可以得呢個單位咁

妹妹，我唔想努力了

屋企有錢梗係曬命啦，好正常

其實你見到個單位只係個女睡房，只不過睡房入面再間卡啦ok同浴室

旺區私樓仲貴過獨立屋啦

Oh, 我柒左。篇文好長睇到呢段。
請直接skip我的留言

2棟樓都係佢老豆先合理

而該輛勞斯萊斯隨後則停在兩棟住宅大廈的中間，原來這都是莉亞奈的爸爸所有的，然後她表示自己的家是在大廈的其中一層，還帶大家參觀她的家。

間房反而咁細
好貼地。我公屋間房大過佢

我想做鴨

一分手就睇穿哂對方

True Wireless 真無線耳機討論 (49)

一個post就話同條女散
一個post就話送比條仔

唔好同我講你又係共用ac

分層單位Ching有冇睇清楚 兩棟大廈都係佢老豆擁有 佢想住嘅住哂兩棟獨立大廈家得 咁都唔大富大貴？

黑辣妹

好想幫佢奶西
有啲似mihiro

[重貼］

Oh, 我柒左。篇文好長睇到呢段。
請直接skip我的留言

2棟樓都係佢老豆先合理 ——地主階層

而該輛勞斯萊斯隨後則停在兩棟住宅大廈的中間，原來這都是莉亞奈的爸爸所有的，然後她表示自己的家是在大廈的其中一層，還帶大家參觀她的家

其實佢屋企可能真係撈黑呢
嫌住house難確保安全

仆街要玩番人中龍0, 澀澤組

屋企有錢+比人打到入院
當你理虧唔報警唔投訴學校
真嘅話，你老豆咁都唔幫你轉校?

日版蘇淼淼

請保鏢

ftbf 請唔請？咩都肯

可以唔止一個地址

[重貼］

Oh, sorry 係我柒左。篇文好長睇到呢段。
請直接skip我的留言

2棟樓都係佢老豆先合理 ——地主階層

而該輛勞斯萊斯隨後則停在兩棟住宅大廈的中間，原來這都是莉亞奈的爸爸所有的，然後她表示自己的家是在大廈的其中一層，還帶大家參觀她的家

好多港仔唔知有錢既日本人好多都唔住一軒家

安全問題，交通方便（佢地黎講Time is money)
唔駛自己管理
保值

明冇？

染谷死撚左啦, 幫吾朗擋子彈

A片只睇 黒ギャル ，幾十年嚟，飛機一架一架咁墜毀

我係香港人，完全冇尊嚴，揀我揀我

想入贅

日本潮流文化先至襟興

諗起呢套動漫

會唔會為興趣下海

連登仔又開始唔照鏡出嚟留埋啲ff罐頭式cm
希望大家要搞清楚 你哋係樣衰到連做奴隸都唔會有人買返去 100蚊都冇人要

犬が欲しいですか ?
自分トイレに行く方法を知っている

零錢磚。好似劉鳴煒10萬蚊利是咁

好撚經典

唔好ff 中學啲仔平均5分(正常人未到弱智樣)
有啲係衰撚到3,4分
7分極少 7分至少要靚過全民造星班mk
全民造星平均6分
7分係藤木直人 8分係玉木宏 9分係張國榮
你自稱正常樣 咁比盡都係得5分 想搏大霧？抵你比人蝦

咁四叔都係充大頭鬼、正垃圾

How Much

黑肉

壽蘭

屋企請唔請墊腳

上連登都冇得ff
以後只可以對住屋企個屎坑傾計先冇人屌

如果佢家道中落依啲人點生存

漱口同洗面要分開用㗎。因為污糟

90年代bubble 爆破個陣好撚多

五等份花嫁

ff 就收堆心底
唔好睇到我哋嘔 好唔好

價值約100萬円（港幣約$7,5000），而這個巴卡拉水晶吊燈則要250萬円（港幣約18,7000）

係唔係我記錯？
呢啲數字唔係三個位一個「，」架咩？
點解而家係四個位？

老豆算有錢

但讀小學中學成班有四分一係堂親，四分一班係表親，四分一係幫叔伯打工既人既仔女都好熟，四分一係租客d仔女。

就算冇親都好，好多好快過一兩年就佢d呀姐呀哥嫁娶入村變有親。

同霍格華茲差唔多，一級八十人，九成人係識大家老豆老母，求其一個都隨時了解你家庭背景多過你自己，好多老師堅係你長輩。

果時你有錢都冇咩用，好少女溝因為大部份有親，人情味好濃，打你就打你理鳩你有冇錢。

但應該冇人被長期欺凌，喺我印象中，大家有親恰乜鳩。

金鐘連登仔想做人ptbf

豬扒都唔撚吼啦

澀谷系算唔算日本絕種版mk妹

養唔養狗 識自己痾尿

養唔養狗 識自己屙屎

大象襪

絕大部份人都係over rated自己

呢啲先係日本風情畫

由大和撫子到澀谷黑妹，幾撚時都未輪到韓系裝扮

我黎做玩具得唔得

人哋又唔係借又唔偷，有錢想買咩做啲咩。關人撚事咩

淨係個散紙盒估計入面有400-500k 日圓

佢努力咗啲咩有咁嘅成就

泡泡襪幾正

屋企養唔養狗?

想報名做奴隸 隊尾喺邊度？

痴撚線張櫈洗唔洗貴到咁呀

吃不到是酸的

牛屎飛

等睇排隊頂爛市

咁對於連登仔黎講所有女人都係雞了

話唔埋佢有另一兩間房係書房/梳妝房, 間睡房真係for齋瞓

本土文化囡囡

養唔養寵物, 我識自己痾屎

有錢都話人臭雞
班連登仔痴撚左線

我願意成為你的男奴，做牛做馬，奶你腳指，任你指點

等出道

講真, 香港大把有錢人有呢種級數啦

正常就一疊一球
400-500K HKD價值既YEN 就岩

Trump 未做總統前
咪又住自己棟樓頂層，唔係住獨立屋啦

咁你咪唔好睇
依家你估你嘔個樣好吸引咩

你唔撚ff 我咪唔洗嘔

----------------------------簽名檔-------------------------
仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
而家比人踢爆成個局都係木耳編排 仲上嚟讚自己靚仔
條#5407 早晨歡迎光臨 即刻冇撚曬影
一早話咗佢係飛機陳 木耳嗰班雞蟲賤種嚟
條垃圾仲想扮唔識佢兩個 好彩而家總算還我清白

點知#47356 飛雪連天射白濁 出嚟老屈我比木耳屌過
極度懷疑佢係木耳第五個分身
想屈我比木操呃過閪屌 即係屈我係私怨撚
侮辱完我貞潔之餘 仲順勢屈我係40路
點知比人屌兩屌 條撚樣就柒到縮返入佢老母骨灰

17歲
機會來了

個節目叫乜名？有冇youtube？

唔靠屋企

弱鳩知，有幾億身家都仲要比你話充大頭鬼

Black gal系列當年J到我

同你諗到同一樣嘢

一出世就打爆機

[重貼］

Oh, sorry 係我柒左。冇睇到呢段。
請直接skip我的留言

2棟樓都係佢老豆先合理 ——地主階層

而該輛勞斯萊斯隨後則停在兩棟住宅大廈的中間，原來這都是莉亞奈的爸爸所有的，然後她表示自己的家是在大廈的其中一層，還帶大家參觀她的家

如果我係富二代

要唔要搵隻狗，我奶鞋底好乾淨架

日本嚟講好似係
獨立屋=一般人
mansion=有錢人

總之唔係到到都香港咁

人地有爸爸

養唔養狗 識自己去廁所

Black gal
好想屌

邊有咁居分

日本獨立屋如果豪宅級
個後花園都唔係擺個泳池就無位

正

辣妹

辣妹掌門人

老泥妹

收唔收狗仔

但有軍權更多野做

邊度有咁樣分呀
你去世田谷白金台睇吓堆獨立屋行情再講啦

好撚廢啊你

笑左

有冇片

你睇返樓上似係講多啦A夢大雄住嗰種喎成身Gucci呢啲其實mansion level都夠做啦